移民公司？

屋企人想移民，有無人聽過間公司呀？

佢要分3期比錢，每期20,000澳幣
好驚屋企人比人呃

唔熟呢方面，但點解唔用大公司？（例如賣曬電視廣告個d）, 起碼有可信性先

個網好流

我都唔知 細佬同佢老婆無同我地講
如果唔係佢好朋友話我地知 我地都唔知

有無其他人聽過